白兵今集講得真係好好，所有人請認真聽然後進化自己

可由19:25 開始聽得(PS成條片都值得聽)
特別係黑警冇NO冇委任証出示時亂拉
人時真的不要只懂口說反抗，
做就得部手機影住企喺到，以後
絲打拍片，巴打幾個一齊去幫人救人。